就像我已经习惯了带着面具到野外一样，我也一直在努力寻找携带面具的最有效方法。6种带着面具跑步的方法|乔·杰克逊| 2020年8月24日|户外在线
然而，在63B，你离你习惯的有利位置并不远。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
波特兰很快就习惯了安东尼丰富多彩的语言，尤其是当他要抢篮板的时候，他希望队友们离开，这样他就能抓住篮板。卡梅隆·安东尼在球场上的咒骂让电视网扮演防守角色|克里斯·赫林（克里斯·赫林）。herring@fivethirtyeight.com)2020年8月18日第五届第三十八届
周二已经有五个州进行了投票，但这个选举周还没有结束——随着11月的临近，我们都应该习惯这个想法。田纳西州初选中要看什么|杰弗里·斯凯利（杰弗里。skelley@abc.com)2020年8月6日第五届第三十八届
然而，Hulu首先需要进一步开发其自助服务工具，以确保其功能强大，足以满足习惯于Facebook和谷歌工具的广告商的需求。Hulu的自助广告工具如何打开流媒体的闸门| Tim Peterson | 2020年7月20日| Digiday
或者我们本能地将古巴人归类为一个习惯于被告知他们需要和想要什么的民族。卡斯特罗的时髦的辩护者想让古巴保持“真正的”贫穷|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年12月18日|每日野兽
如果这只鸟比我们习惯的要小，那又怎样？火鸡杀手的自白|汤姆·赛克斯| 2014年11月26日|每日野兽
加利菲亚纳基斯保持着观众已经习惯的高水准的嘉宾形象，欢迎布拉德·皮特来到蕨类植物园。布拉德·皮特和路易斯·C.K.《在两棵蕨类植物之间》|亚历克斯·钱塞，《每日野兽》视频| 2014年10月23日|每日野兽
我喜欢被人包围的想法，尤其是被习惯于空袭的人包围。我是如何习惯加沙火箭的| Miranda Frum | 2014年7月9日|每日野兽
一旦他习惯了吗啡剂量，他的内疚感使他无法入睡。书堆：犹大牧师青少年自杀审判|伊万·索洛塔罗夫| 2014年6月28日|每日野兽
当他的眼睛习惯了黑暗时，大卫·阿登看到墙上有镀金的痕迹。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
这是一把椅子，阿登先生；但在你的眼睛对我们的眼睛有点习惯之前，你几乎看不到它。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
她越来越习惯于惊吓，但她无法使脸上越来越红。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
的确，他的视力已经适应了这种昏暗的环境，因为他现在可以更清楚地看到男爵的面容了。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
无论是在她自己还是在别人身上，她都不习惯用外表和言语表达爱意。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》